香港懷舊食品-板燒雞腿包終於強勢回歸

食嘅係一份情懷

你終於肯返黎喇

見到個名都流口水

情懷